去韓國住弦大、新村、明洞有冇好民宿推介？

本身book左OPPA Hotel
不過睇完個op個心寒一寒

依加急住搵新酒店
各位幫幫手

有冇人幫我

我上次去就住弘大 有一間叫Park Avenue Guesthouse
你可以睇上網睇下點
我覺得都ok 都唔算特別遠
你可以參考下 希望幫到你

多謝 我參考下

講返Budget
$1500 2人 4晚
再加少少都可以

依間啲人話有啲污糟 係唔係真

Lee & No Guesthouse
上次同媽咪住呢間 唔錯

好似冇雙人房？

上次住baroato 好近弘大
間房係就係細左d 但真心唔錯
不過二人房既話好似要搬行李上樓